{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "낙동강문화관"
    },
    "text": "釜山広域市沙下区洛東南路1233番キル1(下端洞1150-2)に位置する文化館は乙淑島に位置している。 この文化館は2012年5月20日に開館したが、既存の乙淑島水文化館をリモデリングしたものだ。 この文化館は洛東江と主要4河川再生事業の正しい理解のために作られた江文化館で、漢江、錦江、栄山江に続き4番目に開館したところだ。 この文化館は計3階で構成されているが、地下1階と地上1階、そして屋上庭園で構成されている。 地上1階には子供水路旅行ゾーン、感動疎通ゾーン、新しい波夢ゾーンがある。 ここには多様な展示資料が備えられており、観覧客が楽しく時間を過ごすことができる。 また、体験活動も可能だ。 この文化館は午前9時30分から午後5時30分まで運営されており、無料で利用できる。 ただし、毎週月曜日は休館日なので注意しなければならない。 他の曜日にはいつでも訪問して文化館を楽しむことができる。 このようにリモデリングされた文化館は洛東南路に位置し、多くの人が訪ねてきて楽しい時間を過ごすことができる。 この文化館を通じて川に対する正しい理解を持ち、より多様な文化経験を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この文化館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "2012年5月20日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "この文化館はどこに位置していますか？",
            "answer": "この文化館は釜山広域市沙下区洛東南路1233番キル1(下端洞1150-2)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この文化館はどのような目的で作られましたか？",
            "answer": "この文化館は洛東江と主要4河川再生事業の正しい理解のために作られました。"
        },
        {
            "question": "この文化館は何階で構成されていますか？",
            "answer": "この文化館は計3階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この文化館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この文化館は午前9時30分から午後5時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この文化館は何曜日に休館ですか？",
            "answer": "この文化館は毎週月曜日に休館です。"
        },
        {
            "question": "この文化館の入場料はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、この文化館の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "この文化館で体験活動はできますか？",
            "answer": "はい、この文化館で体験活動も可能です。"
        },
        {
            "question": "この文化館はどんな展示資料がありますか？",
            "answer": "この文化館には多様な展示資料が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この文化館はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "この文化館は川に対する正しい理解を持ち、より多様な文化経験を楽しみたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 338
    }
}